今日去左無印買2017年記事簿 排隊比錢個陣先醒起自己

今日要返半day 咁下晝放左工無野做 又因為我未去過無印 就打算去兜個圈 諗住扮下文化人仕

去到個陣 都唔係好覺有幾有文化 好多mk潮童就真

咁我一路行 每次有d mk經過我 都總會同隔離條女講兩句 之後就聽到大聲笑???

笑乜春啊 笑笑笑 未見過一條友行街 如果你知我係邊個一定唔夠膽寸我(我心諗 唔敢講)

行行下 見到有本2017年既記事簿 簡約得黎又幾靚 就拎左本去排隊比錢

wa屌~ 成三十幾人係到排緊隊 咁見都無野做就照排 同埋本野真係幾靚

排左成十分鐘好似係 重有三個就到我個陣 忽然醒起自己根本無朋友無約會 買本記事簿記乜9

岩岩諗到呢到就到我比錢 我又唔敢話唔要 驚個staff以為我玩野 就夾硬比左錢

本野成$38 而家擺左係到都唔知有乜春用

記低每日幾點返工

一至六都要返 得星期日放假 寫低都無用

mark低d OT數睇下公司出糧有冇出少左

平時我都有儲開糧單

Mark 底每日洗咗幾多錢

返工放工嘅車費 lunch自己帶飯 dinner返屋企食 無朋友唔洗出街

洋蔥

記低每日有幾多cold call，入境處電話

mark低每日俾幾多人恥笑

記得每日發過既夢

每日都係同女神行街 (連拖手都無)